[
    {
        "randomId": 595
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umwana wanjye yavutse afite inda",
            "option_1": "Umuheha",
            "option_2": "Isha mu ibanga",
            "option_3": "Umusore warongoye",
            "option_4": "Isogo n'inyabutongo",
            "correct_answer": "Umuheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramana yadehesheje",
            "option_1": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_2": "Ingoma mu isoko",
            "option_3": "Inkombe n'uruzi",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Ingoma mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramaganya inyuma y'urugo",
            "option_1": "Indiga mu ihene",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Indiga mu ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karimo muri byo",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Akanigi mu ijosi",
            "option_3": "Ikinyogote",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Akanigi mu ijosi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rwamirenge i Bugoyi",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Isake y'inkoko",
            "option_3": "Umusenyi",
            "option_4": "Intore n'amata",
            "correct_answer": "Isake y'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_4": "Ingwa",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ijigija y'igihugu wayimenya nkabgu nkaguhemba",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_3": "Amateke",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ihirike naraguharuriye",
            "option_1": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_2": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Imodoka mu muhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Byuma bya Bihigina byacuzwe n'umuhanga",
            "option_1": "Ibipfunsi",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Intorezo",
            "option_4": "Akazizi k'amata",
            "correct_answer": "Intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hagarara hakuno mpagarare hakurya duterane ibidashyika",
            "option_1": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_2": "Ibipfunsi",
            "option_3": "Agahwa mu rwondo",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ibipfunsi"
        }
    }
]